今次到我地幫番台灣。一齊簽德國聯署

奉上帝諭

汁：

轉發【幫幫台灣】

香港人！係時候到我地幫幫台灣🇹🇼啦！

正當索羅門群島🇸🇧與台灣斷交之際，有德國民眾向德國🇩🇪國會聯署請願，要求德國🇩🇪政府與中華民國（台灣🇹🇼）建立全面的外交關係，理由是德國作為自由民主國家，承認中共政權而不承認同屬自由民主世界的中華民國（台灣）並不合理。
只須有50,000個聯署（*任何人都可以聯署，沒有限定德國公民），德國國會就 *必須* 討論議案。

雖然係德文，但聯署呢樣嘢，難唔到你嘅！

聯署請願步驟：
1. 開啟以下請願網頁 （網頁是德文的，建議可以用Chrome開啟，並Google Translate整個頁面）

2. 按網頁中間「新用戶」按鈕，並按指示填上資料，tick同意私隱政策及條款，按「提交」（詳細教學參考下圖）

3. 檢查電郵，開啟確認電郵中的連結，完成。

香港🇭🇰同台灣🇹🇼，都同樣被中共打壓，我地一定要團結起來，連同國際社會，爭取和守住我地所珍惜的核心價值：民主和自由！

得閒幫我推下
自推十連開始

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

台灣朋友點對我地大家心中有數

係時候要為人地做番少少野

幫
台灣年青人都係熱愛民主
而且
凡是敵人反對的，我們就要擁護
we connect

推

再推

Push

大家幫幫手

推
擁護核心價值的都是朋友

禮尚往來 推推推

仲有反是敵人反對的
我地都要支持

第16135個！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

互相幫助

Push again

推呀

台港友好

己簽

不介入

我簽左啦你呢

台仔要仆街先幫到香港。佢地唔仆唔會知香港野關佢地事。

利申唔簽不過唔阻你

Done

推一推

Sign一sign

手足情

我愛台妹 ！

幫幫手 推上熱門

起碼推上熱門1日呀

汁：

轉發【幫幫台灣】

P牌

港台一家
唇亡齒寒

一係唔做，一做就同我一鳩推爆佢啦

幫推

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

推！台灣人加油！！

推！we connect！台港互助！

唔好咁講
舊登過黎ge 巴打黎

有唔同意見都講先係freedom of speech ma

Pushing

台灣人感謝各位

push

done,支持台灣朋友

德國好似好耐之前就同中華民國有邦交
睇下幾靚仔

推

Ok
台灣也加油！！！

Done
俾埋啲台灣fd睇先

推呀！

訓前推一推

已填
已幫推

簽咗！

push
台灣加油

已簽

署已聯
推

推爆佢

台灣人加油

推推推推推

我早兩個禮拜去左台灣兩個禮拜環島探左十幾個台灣朋友
下至郵差上至大學教授
好多上左岸既收成期話台灣唔係中国
香港係屬於中国
所以唔關佢地事亦無需要覺得中国會搞到佢地

我係東部一個星期坐親七仔啲廢老都話要投韓國瑜
去到西邊就話個個都黑金信唔過

純粹經驗分享

簽了
敵人反對的我們就要支持

done

齊齊幫手

推，台灣加油

推
台灣加油

唇寒齒亡

如果香港死先台灣將來一定會死埋
正如台灣死先香港將來一定會死埋

推 台港互助

點解我填自己個email個陣會彈咗個唔係自己嘅住址出嚟嘅

Unterstützt!

P牌無力推，但支持開發國際戰線

推
幫自己幫台灣

pish

蔡英文政府真心抵幫咩？
蔡英文假學歷wor…
大家接受唔到禮義廉班友假學歷
唔通接受到蔡英文假學歷？
Fact checked

推！

我唔覺得 台灣有幫d乜 但係好多人痴埋去

日本仲幫得多 韓國都有好多人支持

對台灣人無乜好感 太虛偽 表面功夫太好

香港人太善良 但人係中意聽好聽嘅說話

多謝樓主，麻煩大家幫下手

搵人翻譯下份德文先？驚有伏炒車

721 811 831 新屋嶺

推 機不可失

我明好多人都覺得台灣人唔抵幫
我都認識台灣朋友覺得台灣ge 自由民主一d都唔重要，同時完全唔覺得要理香港

又好似BNO平權咁我都唔信英國佬咁做，但係對我地黎講要爭取香港ge民主自由，任何助力都有用，就算再無實際效果ge就當係國際上make noise 都好，都好過乜都唔做

所以先係咁叫大家簽

831

點會唔幫

推

咁複雜架

不過done支持台灣

幫手

好

signed

2萬個簽名都未夠?
尋日睇到時係13xxx, 仲諗5萬簽名台灣人自己係咁易都fufil到啦
到底台灣人自己有無簽

推 一陣簽

台灣咁多人 5萬其實唔多 點解唔比佢地自己簽

香港人少咁多 十萬都簽到啦

人地台灣唔係咁諗 佢地只係覺得台灣嘅事唔關你中國人事

有無諗過係你香港人 一相情願

我同意ga
台灣唔係個個人都同我地一樣唸法
又或者係「我」呢個香港人一廂情願
但係如果
我係指如果je
咁可以比到中共（港共就由9佢先）一點點壓力，咁㩒幾個制又無壞a

LM

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選#:-[#mf

條 link 唔 work

台灣行動推

簽ed

死link?

入唔到去

個SERVER死左??

tui

個網多人到..死左..

竟然？

幫！

721 831

簽ed！

港台友好，推

寫佐啦 你地呢？
一齊同我簽爆佢！

push 已簽
得3萬人簽咁少

中德合作2.0

我無野講, 我要搵律師

5日後先見琲

夠數未

姑勿論台灣人覺得我哋幫佢有無作用
作為有良知嘅人 幫得就幫啦

推推推

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！